## Инфо

- Laravel 5.7


## Установка

- клонировать проект: `git clone https://bitbucket.org/alex-veikin/mbicycle-test.git`
- перейти в каталог проекта
- копировать файл окружения: `cp .env.example .env`
- отредактировать данные для подключения к базе файле .env
 (по-умолчанию: база - **mbicycle-test**, пользователь - **homestead**, пароль - **secret**)
- установить зависимости: `composer install`
- создать символьную ссылку на файловое хранилище: `php artisan storage:link`
- сгенерировать ключ приложения: `php artisan key:generate`
- кешировать настройки: `php artisan config:cache`
- заполнить базу данных тестовыми данными: `php artisan migrate --seed`

После выполнения в базе будут созданы:

- 5 категорий с вложенными подкатегориями,
- 40 товаров с привязками к категориям,
- пользователь: имя - **Admin**, email - **admin@test.com**, пароль - **123456**

Вход в панель управления: `http://домен/admin`

